鄭錦滿：「泛民初選」用60幾萬民意 endorse 咗「電子投票」，共產黨而家就提出「用紙張投票老套」，你估下一步會點？

鄭錦滿：
「泛民初選」用60幾萬民意 endorse 咗「電子投票」，共產黨而家就提出「用紙張投票老套」，你估下一步會點？
全民電子投票？你投咗咩，邊個知呀？
㩒個制就將所有電子紀錄改變晒不特止，仲會將你原先嘅電子投票紀票綑綁個人資料咁留底，政治立場自投羅網，不再有匿名投票，變晒「記名投票」了～～～

好煩 班友幾時先消失

收皮啦
煩到閪咁，咩都拉去初選，去奶共算啦柒頭

cls咁都講得出口

唔好再post廢人上黎啦
無人想知呀

夠鐘睇片

唔屌共產黨反而屌泛民

按照同樣邏輯 咁「永瀆基本法」咪係用幾百萬民意 endorse 咗「中共擁有香港主權」?

熱狗永遠都blame the victim
從來唔罵政權

樓豬成9日痴呢條友講既野拉

港共論調+屌泛民/黃絲做理由=熱狗/陳雲論調

教主成日叫人讀多d書，真係好岩

參選立法會仲唔係endorse呢個體制？
係咪即係背叛手足？

熱狗喺街站戴口罩都係endorse緊暴政，endorse緊瘟疫政治

中共會話投票無撚用，直接取消選舉

行撚開啦熱狗 屌你老母

但讀得多書又點會做熱狗

初選係電子票，但都係要個人親身去票站投，熱狗又唔講？

點解會vuy港共邏輯？
喺民間初選度用電子系統投票，唔代表贊成喺立法會選舉中廢除實體投票

做政客走去屌市民

鄭錦滿俾人告暴動 DQ 你地就涼冷氣

鄭月娥就來俾外國制裁你地就涼冷氣

到依家都無比人告到

因為在熱狗眼中, 大眾都係白痴.

熱狗食相真係好核突

其他侯選人都有被港共政權控告不同罪名及 DQ, 咁熱狗又屌?

連登仔：
政府全面檢測，收取DNA資料，好嬲好嬲；
政府電子投票，不會記錄投票意向，熱狗亂up唔該摺埋。

其實佢地永遠搵到野話你鳩做
再話你其實變相配合緊港共

但你諗真啲
根本本身你做任何野極權都可以利用

熱狗果然戇鳩鳩

到時咪集體取消選民登記，唔撚再同共匪玩選舉遊戲囉

所以黎緊試下用返佢地邏輯 套用返響佢地身上

「永瀆基本法」endorse 「中共擁有香港主權」

得鄭松泰一個投反對 endorse 個議會係民主 議員可以投反對票 根本係配合港共呃香港市民

四眼本身想出黎選 endorse 左立法會仲係有效 根本係配合呃選民議會路線有用

其實用佢地呢樣想法 根本永遠搵到位黎話你

根本做咩都會被佢屌
熱狗自己就係真理做咩都岩

佢地仲要有種得佢地先睇透世事既態度

熱共眼中賣港派先係佢地手足全部精力用晒落追擊唔會再有得選嘅民主派到有咩意思

下? 用左一次就任何選舉永遠都要用架啦? 咁死架咩?

完全係邪教 feel!

好撚煩
可唔可以以後唔好再PO垃圾熱狗野
睇到就燥

佢知唔知電子嗰PART係整張飛，最後都係到票站投？

你錯了

熱普城 得票 154,176
所以只系 154,176民意 endorse「永續基本法」

上一代老野：讀多D書
讀多D書 = 書生 = 秀才造反

司徒華 唔止「讀書」
直情「教書」
結果 教左個「民主回歸中國」出黎

諗到點答未？

有冇腦架 拉

熱普城活在泛民陰影之下

香港立法會係政府一部份，你入得去就係成為建制。你係香港立法會議員。你有份支持呢個制度。你要加入建制改變制度無問題，但係就咪撚假惺惺講乜撚嘢代議事，收貔啦立法會係基本法下出現嘅物體，基本法係中華人民共和國憲法下嘅小憲法。你係咪支持緊中共？

香港基本法係無經香港人協議出嚟，係單靠當年嘅死老野同中共 deal 再寫。結果就係俾中共有解釋權，有附件，玩撚晒。你去永續呢本強加香港人身上，要香港人世代為大陸奴娼？屌你老母你種嘅業做乜都化唔到。

我而家立一條法強加你身上，要你單獨生活得唔撚得？唔洗問你唔洗你肯首。鎖住你廿年後再同你永續得唔得？屌你你去 endorse 呢個暴政再加害香港人？你有無照下鏡睇下你個凶神惡煞樣？

扮晒反建制，真自決呃傻仔就得，唔好講用腦，稍為用下粒睾丸諗嘢都知永續基本法係將香港推去認同中共暴政，將香港人唯一有機會話共產黨非法統治香港嘅機會奪走埋。

你用香港嘅貨幣，香港嘅身份證，香港發出嘅護照，受香港教育，跟香港政府嘅遊戲規則簽確認書，無一樣唔係跟隨支持共產黨。你話身份證護照唔用唔得，好，咁你可以用美金，你可以唔參加立法會繼續係建制外反對，點解唔做？

唔好討論呢個廢柴啦

其實熱血公民自己團隊都知佢廢, 做咩衰咩, 能力低於正常人

香港人 活在 支教民 賣港陰影之下

改黨名LA 熱咩血，冷血就有

2019都話左比你聽 熱狗派根本得把口唔會抗爭